［集思廣益］打邊爐用咩湯底好？

平時打開邊爐 都係果d咩椰子雞湯底 麻辣 沙嗲咁
有少少食到厭

我暫時諗到既係青檸味羅拔臣啫喱粉味湯底 仲諗住加幾隻辣椒 好似幾正

各位巴打有無其他意見？

譚仔特辣

麥提莎

打邊爐最緊要係個爐啊

咁杰 會唔會好難煲滾

小肥羊紅卜卜個隻

麥當勞茄汁

紫薯加芝士

鴛鴦少甜湯底

試過清水

好似幾好食

嘩 好邪惡呀 （新假期mode)

咁健康呀巴打 清水烚熊仔糖？

呢個好似唔錯 好唔好加檸檬去油膩感？

人參雞 加 炒年糕 加 醬油蟹 加 炸雞 加 泡菜 加 芝士 加 紫薯 湯底

利賓納

仲有抺茶同海膽

李錦記 沙嗲湯底 又平又正

小肥羊無得輸

芫茜粟米豆腐菇湯

西洋菜豬骨老火湯

清水加油

兩女一杯

無張粟米湯

有無人試過用忌廉湯湯底打邊爐
我好想試

咩都好 唔好買辣底

岩岩打邊爐,阿媽唔知做乜買辣底
算la,我照食,真係頂唔順
跟住沖左d滾水
我老豆猛係度話我渣渣渣
對話:
仆:渣ga
我:咁我唔食得辣a ma
隔左一陣
仆:乜咁渣ga
我: ---->忍緊
仆:惺咁渣ga
我:屌,我係食唔到ga,la洗唔洗嗌我渣a(好大聲咁講)
跟住佢惡過我
仲想打我,屌
我韾韾地
返入房打呢編野
過左一陣,我阿媽同我講+滾水比我繼續食
我話唔要,
之後條仆街又嘈
仆:由得佢la,岩岩咁大聲同我講野,想聲巴佢
阿媽幫口話講笑
我又忍唔9住
我:你講笑就得,我講笑你就韾
跟住佢又話,你真係以為唔驚我打你,依家你係老豆定我係老豆
我又同佢講,你咪a你,我報警tim a
跟住佢冇出聲
痴線